【被選中嘅細路】特朗普指上天選擇自己對付中國

特朗普指上天選擇自己對付中國 認為中美有可能達協議

美國總統特朗普形容，自己是「上天選擇」去對付中國的人，又說假如他沒有對中國發動貿易戰，生活會過得更加輕鬆。不過他認為，中美有可能達成協議。較早前，特朗普說即使會對美國經濟，構成短期影響，自己亦必須在貿易問題上與中國對抗，因為中國在過去幾十年來，一直欺騙美國。在北京，外交部發言人耿爽重申中方立場，指出中美「合則兩利、鬥則俱傷」，雙方存在經貿分歧，並不可怕，關鍵是要通過對話協商，解決問題，希望美方能與中方相向而行，落實兩國元首大阪會晤的共識。

RTHK 2019-08-22 02:11:42

好撚好笑

被選中嘅細路

林鄭自稱係上帝呼喚佢去做特首

823 人鏈係重點！因為咁啱適逢波羅的海三國人鏈運動30週年，當年就係因為呢條人鏈而令到三國可以脫離蘇聯！

林奠：上帝叫我參選

God’s plan

講嗰陣仲要抬頭望住個天

侵侵：屌你老味買大豆啊，又走數

上帝叫我做總統 之後上天堂
Vs
上帝叫我做特首 之後落地獄

上帝叫佢兩個隻抽

當年列根搞死蘇聯：要將蘇聯送入歷史嘅煙灰缸
之後名留千古
下一個係咪侵仔就要睇你做唔做到野

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

有Q得打，侵侵话曬都係正統貴族軍校畢業

遇怪魔我即刻變大個

串柒林鄭

上帝安排佢哋打交

話

不愧為毛主席粉

笑到跳哂制

果然係神的預備

當然啦屌，唔係點樣樣擁護習主席

我们要随时随刻倾听人民呼声、回应人民期待，保证人民平等参与、平等发展权利，维护社会公平正义

[习近平]
2013年3月17日第十二届全国人民代表大会第一次会议